沒有黎老先生的第七天

（摸）

毛波?

毛波！

\|/

毛波？

無黎sir 動物台一片死水

最黑暗的一天

收嗲啦

今日黎SIR唔出POST了

上傳失敗